灃林（袁灃林）2020年第一post無人提！

好令好正

支那妹

好清秀

藍屍天使

改咗名？以前叫袁澧林

俾沙勇新抱屌既臭雞

好撚樣衰

好靚

次次都諗起沙sir

沙SIR萬歲

好掛住Angela

拉

想知個沙sir咩樣，溝到袁澧林